一月去東京

想問如果一月頭一個星期去29/12-6/1會唔會好多地方唔開 定係之後個個星期去會好d 十幾年冇去過日本 想去東京倒數但係驚最主要景點/shopping同食肆唔開

又要玩倒數但又怕鋪頭食肆唔開係乜玩法？

所以想知係一兩日唔開定成個星期都唔開

一月一號應該好多旅遊景休息
上網check